侵: 如果D學校黎緊秋季唔開的話政府點解要資助佢地

Now that we have witnessed it on a large scale basis, and firsthand, Virtual Learning has proven to be TERRIBLE compared to In School, or On Campus, Learning. Not even close! Schools must be open in the Fall. If not open, why would the Federal Government give Funding? It won’t!!!

推

又點撚樣呀

痴撚線
不如拜登做好過

愛侵力都唔好意思幫佢

合理 無野做又想出糧

侵仔出少句聲當幫忙啦

冇野做？

侵粉：抗疫州長話事

佢覺得老師要係課室企定定先叫做野

講得好
無理由哂錢

on9
整疫苗研究唔使錢

最少都可以俾錢搞network做online lecture

online teaching唔駛做架咩

其實都係迫D學校如常上堂

問題係咪等大學大爆發
你知美帝undergrad咩質素...

出少句聲啦屌

佢要逼美國好似無發生過野咁

日日仲爆到九彩仲講呢啲野咪玩法，佢連任到既話真係好匪夷所思

biden會因為侵侵不停鳩up訓係度贏

我想負皮接錯左，你唔好誤會

佢防疫做得唔好 仲要保經濟 要人拎條命較飛

等睇美國小粉紅入黎幫佢兜

生意佬係咁

佢擺明由得佢爆就算

逼D外地學生返去咪又再增加D病輸入的風險

今次真係中國贏面大

兒燈仔：侵侵好嘢

兒登仔: 唔返去學校邊算返學

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

大學定中學先

會收外國學生的都會有影響

所以國泰有事政府就要幫?

原因係唔返學d家長返唔到工
人地冇賓婆看門口呢樣野

送票俾對手咁樣

侵粉：又贏，撚到支那同民主黨攤攤腰

你咪問吓啲真心想學嘢丶讀書嘅學生
Online-learning咁耐, 佢哋會唔會覺得可以再咁sustain落去

你要條命定個分數?

試下香港冇賓婆呀?
D家長叫救命呀

諗起林奠同蔡英文

最大件事係外國學生

我都覺,呢排佢做咗好多無謂嘢得罪人

對抗支共嘅手段反而輕手咗

下棋撚縮開

點解侵內政咁on9架

侵侵撚狗咋

問題邊個係狗先

真心想學嘢丶讀書嘅學生，自學都可以成才啦on9

學校資助你估真係出糧咩
水電雜費，學費全部都係錢
政府出錢都唔會一個個月咁比啦，一比比一年/一季季比，加加埋埋你估少

美國依家赤字八千幾萬，比你做政府，你會唔會唔搵方法慳錢呀
開善堂咩

撚連登狗

侵侵視經濟如命根
而家經濟差左咁多梗係唔想比錢班學校啦

佢真係好現實成個連登仔咁

其實佢成日做埋啲無謂野
捉錯用神

其實係咪放棄連任

我地

其實俾你做佢, 面對而家既情況你會點做? 全面復工復課? 如果又爆到仆街, 又屌柒你累死人, 跟住停工停課, 失業率升, 又俾人屌, 仲要科水扶貧, 老實講, 做咩都俾人屌架喎

中國又贏

肯定唔係無謂
佢思路就係肺炎小事加我處理得好＜美國根本冇事＜可以復工復課
咁只要復到工個D咪證明佢做到野
個邏輯就唔難明
不過合唔理合喇喎

其實D兒登仔知唔知美帝每日新增確診以萬計? 你香港咁撚細, 加40本地CASES已經俾人瘋屌叫即刻停課

秋天復課>>大量學生感染
11月已經唔洗選
佢俾人感覺好似想棄game咁

呢句野好矛盾, 防疫做得唔好, OK, 全面停工停學, 咁一定大量失業, D人都要食飯, 政府咪要科水救濟, 但你估有無限資源同金錢? 跟住話保經濟, 係呀, 而家赤字幾千億呀, 仲唔撚保想成個國家破產? 點保呀? 咪復工復課囉, 保就業囉, 然後又屌柒人拎人命較飛, 真係公定字都你贏

可唔可以唔好再做on9野

其實依家堆專家已經講緊lock down未必幫到件事
個人意識重要啲

狂人侵
支那登
依家兩邊都係屎

真係太多on9
又諗起之前奶廁板challenge
根本啲人就唔撚自律，又唔怕死

lock down其中一個原因係想flatten the curve, 等醫療系統負荷無咁大

甚至仲有人覺得呢種病毒只係普通流感或者根本唔存在

所以話做乜都俾人屌柒, 爆到咁點防呀? 仲要勁撚多戇鳩都唔自律

佢咁得閒諗開學校，點解唔諗下點樣降低個感染率
到時學校自然可以開

但我見佢個daily death toll其實都唔算好大增長
even由2萬單一日升到5萬6萬單
所以感覺上係有ease到既
只係咁樣根本無完既一日

屌你唔畀kanye west 贏嘅

又諗起咩一班人放錢落個poll
鬥快中招
當遊戲on99

呢個政治正確仲有Elon musk做金主

根本美國人就係咁
你見意大利歐洲首發地都已經壓到咁低
就知唔一定要封城先最有用
起碼啲人會aware個病毒，做野去防佢先啦
美國好多人好似當佢普通季節性流感咁咋

屌 不過條撚樣奶共 萬一萬一真係咁撚on9畀佢做咗就玩完 雖然都無咩可能

望下D留言笑死人

所以有時唔知講咩好
個個都想件事完，但個個都唔做野去令件事完
痴鳩線

做依個位就係要做啲艱難既決定架啦。如果易咁洗美國佬做咩鬼選個人出黎，搵阿貓阿狗都做得啦 。

佢又話cut資助又話驅逐留學生
擺明就係逼迫啲學校復課啦

其實佢不嬲都係咁
只不過呢啲威水史班愛侵力唔會貼嚟連登咁解

其實去到今日好多美國人仍然當武漢肺炎系無普通流感，勁多人無帶口罩。
利申：在美帝

你係讀緊書定點
會唔會比人趕走

問咗 可以

認真, 電子學習係大方向黎, 當早D適口應

侵粉:fake news

讀U真係讀書咩
Networking trumps everything
(不過Trump真係痴咗線...)

不嬲lecture notes 搵重點 + 睇書搵full explanation+ email老師問問題/zoom問
唔明點解要親身上

其實立條法一定要帶口罩仲有意思過所有野啦

自由ma

老實講句 中小學生 真係需要返去學校上堂 但而家美國爆到九彩咁就真係唔係咁適合...

人無事先做到世界冠軍

係咪含侵既都會變弱智既呢

呢條友癲過拜登
佢話武肺唔關中國事 仲過愛中國添

兒燈仔：信侵侵 無事

咁唔洗讀U啦on9 真心真心

侵侵